［認真問］有冇巴絲真係買咗蔡楓華演唱會飛？

有乜問題

俾錢睇痴線佬

我愛蔡楓華

冇
利申：有買

有冇人炒飛

華仔